[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (422)

慢

尼斯 拿玻里追和反cup

角就似沒存在

點撚樣呀巴

下半場1角都未有

仆街

放下追角一段感情

1：1

gooalll 咸鍚

napoli 1-1

反cup

屌 垃圾蛆

2.5細jump

1:1都唔刷角？

祖輕鬆進入停c 間

祖 立即入返粒

自蛇加油 唔訓都幫你屌波

巴腰斬ok?

巴塞我要你輸

巴閈十角 幫十位手足屌波十日

屌 祖雲又輸巴又輸

好心冇messi 咪撚行出球場啦

已停角十分鐘dllm

祖雲快d入波啦

角細 我覺得十分之輕鬆

我唔貪心：

巴塞輸
尼斯456對面
拿坡里345對面

1:2 巴

1:2... 有撚用咩.. 爆我細波又開唔到-2

嘩屌 差d 拿玻里加油

屌你老母 巴狗 刷角未呀

拿波里上呀

入球唔刷角? 依家興?

格仔頂撚實個+2啊

中央?

4c

岩岩有位ching買1:3巴塞

祝你羊 比多粒喇巴

K

-6C

5c

除左汁級皮 有乜方法搵錢

連c

繼續刷角

連多5隻

馬會開4.5角大比人補飛？

半7全7???

岩先見到拿波半7就買左十皮細了

半7又發功

巴塞入波刷角呀

派100比小弟捱到7號ok?

痴撚線

巴比多5角

跟

祖角細

70分鐘都未夠 7角開9.5

12.5s jel?

6c

疤努力刷角

拿波再黎呀

比多3個角我

7c

蛆

巴比多4角

正 連詩雅

比多2角我

刷角入波呀巴塞

比多3角

巴重刷得快過祖

睇黎大家汁巴塞角大汁到笑

支持 請派小弟100

ccccccc

玩鳩佢角球旗呀巴

刷啦

繼續刷佢老味入佢老味

祖停夠角未

祖巴角大

疤整多3c

組爸角大

疤 -1c
拿玻利頂住9.5細

點踢先可以20分鍾冇c

支持

比多2c唔過份?

問班撚樣

係快撚D比3角

組爸角大阿

8c

8C -2

角咪c囉 戒賭啦

正氣呀

8角朋友收錢

9角朋友準備收錢

比多1個我 比多2個我班手足

g持

多謝！

收錢

-2c

巴十角都無用 祖

疤角球反cup祖記角球

比多兩角啦

巴入多球pls

係

都話意甲和和氣氣🤔

比多1角我 2角我班手足

能量王 都幫下手刷下啦

巴塞入波刷角

8c
加油疤 刷多幾隻角

波爾多刷C

拿波角大 幫十一個手足屌十一日波

巴玩多兩下

0 角 能量王 屌

祖9.5s 停c間 頂實

10分鐘5角

疤單邊8 開夠單邊10啦

兩角呀巴

有冇癲到咁呀 半7全7 屌你老母咩

9c

9C!!!!!!!!!!!!!
比多角

能量王有角啦

老老實實 踢波唔刷C就唔好踢啦

刷多c 大家開心

十角既手足再準備收錢

-1c

角細？

我賽前買...半三好撚想喊 比多角我
唔好比假希望我

都話上半場一倍唔過份 比多角咁多位手足

尼馬一扭幾

好多巴打贏巴菜角大咁

仲有十分鐘 繼續刷啦

幫你叫算 頂撚住啦 比大家羸好過

10角先啦

有無人派我

入多球啦 3.5b架

刷角入波呀

分邊 刷撚爆佢啦

祖買左角大 垃圾

我有得落埸踢一定下下落底埸埸刷足30C

格蘭垃圾紅

咁你反乜撚野手

拿 祖 是但俾多粒我！

rc

能量王rc

[quote][quote]
仆街..紅牌
一角呀屌

刷多角黎啦

蛆開到大 巴開到-2 派100

祖有種11c完

巴應該有多粒.. 應該開讓和

紅牌巴塞

我

疤3-1

goal 1:3

3比1

未撚開盤就入. 屌你老母

我阿巴打

lm

屌..唔撚係開中位數掛 屌你老母

喂 俾多角黎啦

1-3巴

派埋

25mins 0c 好野

自膠

唔敢反手GEL了

尼斯又停角.. 又要屌..
-2C 快!!!!!!!!!!!

Goal

户口終於變番三位數字

唔爭在比多角啦

刷角

垃圾抵輸啦十皮角細 輸都輸得開心反手狗

係！ 比多2個我

蛆果場捨得入未

半3全10唔過分啦 1角

巴唔開10c點對得住手足

狗會
祖 個c結左冰

邊有十皮買呀CHING

Ok

波爾多2C. 快

祖記 疤 入多粒

快 唔該

咁都開唔到-2. 屌你老母

半7全7

屌你老母 咁都無角

巴-1c

我阿

乜都停哂

唔撚係半7全0嘛

😱😱🤔

巴ccccccccccccc

拿 祖 求你入一球..

腰斬？

巴

巴比多角

祖 疤 入波啦屌

Ching派我

巴塞比多角我咁多位手足好唔好

狙做咩

10c

喂屌你尼斯做乜撚停角

希望你巴同祖2注收哂

11.5s gel

自
半7全7

10c goal

推呀熱狗毒撚

疤10c 達陣

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLGOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

幾球機會都入唔到開-2.. 我屌

me

尼斯可唔可以入多粒

10c既手足 btw自己炒

尼馬好波

祖冇撚攻過 內定細波

祖 疤入波呀

ok

下半場咩都停曬踢嚟做咩

10C 終於攪撚掂

得啦 巴塞比夠我手足啦 停啦 比啲尼斯啦

尼斯下半場有冇入過人地禁區

最衰垃圾巴無LALA俾人入... 搞到-2咁難開

好沒3串1炒撚哂 5月見各位

比多個c黎

好撚感動
半3全10
今日買乜都輸

巴ccccccccc

加三分鐘 ？停啦好嗎？

玩完

今埸尼馬MVP未

尼斯俾多C PLZ

可唔可以俾個12碼祖果場

波爾多豬波幾多人要針

今日買角未輸過 祝你都羊

1:4 -2開埋

尼斯都8角
祖 巴 尼斯 3場賽前角大揀左巴
無揀錯

疤4-1 開到-2

拉老師2:1 2.5大cashed

今日淨輸500

1-4巴

嘩巴真係-2到

祖入波啦

點解無人派

巴開到-2

但我補撚左3/3.5 4/4.5細... 計返仲要輸一注

正義gc 巴塞

巴真係

尼馬型棍

尼馬MVP

求派

尼馬中柱. 差D整多粒

巴奇蹟開角大好感動
祖奇蹟半7全7好憤怒

尼斯比多一角我

完

巴cccccccc

祖9.5s 停c間 多謝羅師父

接納 4891 入球大細 星期日 59
CF格蘭納達(主) 對 巴塞隆拿(客)
入球大細
細[4/4.5]@1.84

$ 1,000.00

接納 4885 入球大細 星期日 59
CF格蘭納達(主) 對 巴塞隆拿(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.69

$ 1,000.00

接納 4876 讓球主客和 星期日 59
CF格蘭納達(主) 對 巴塞隆拿(客)
讓球主客和
客[-2]@2.00

$ 1,000.00

望返都覺得自己傻仔. 咁樣買

66" 先開始刷角...
半3 我果5K當掉左...

派未

屌你尼馬做瓜我個讓和

請你掉我

Mee

掉咩

好彩個位巴打無買到祖角大
戒角係岩既

掉我plz

聽日落去派

河床
彭美
伐木
奧希

屌埋尼斯果1C先訓得

我得唔得

戶口比左你架啦 比我起機都好呀 我愛你呀

4475 02-04-2017
23:29 過關 半場主客和
2X1 星期日 45 利華古遜 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
主 @ 2.35
星期日 46 諾高平 (主) 對 哈馬比 (客)
主 @ 2.03 $500

$500.00 $2,385.30

4481 02-04-2017
23:49 下一隊入球 (第2球)
星期日 36
皇家馬德里 (主) 對 艾拉維斯 (客)
主 @ 1.95 $1000

$1,000.00 $1,950.00

4487 03-04-2017
00:30 入球大細 星期日 38 阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [4.5/5 球] @ 1.85 $5840

$5,840.00

諗住中完過關有D運

中央入未

咁大

癲..

豉油反cup子 5月有緣再見

好夠膽

垃圾祖雲

波爾多求你刷多1C

人地豬都要人派

你問馬會拎啦
比撚左馬會

你屋企開補習社派條撚咩

聽日派埋你100

之前未清如下:
屠柒馬會巴100
豉油100

保特

又要嗌反cup

多謝巴打 不過我都要jump 支持到7號

好on9

輸10k都唔知點算

保特巴我tg

慘. 最後1C好難屌

中央我dllm

幫你屌

垃圾尼斯

垃圾 拿玻里 蛆 分唔出勝負 踢咩波

屌你兩隊下半場放軟手腳咁

愛你愛到傻 窮保特巴齊齊羊

贏波都垃圾

針了

唔識刷C就係垃圾

尼斯比多角 屌

尼斯9角

屌完

3 接納 4879 角球大細 星期日 61
尼斯(主) 對 波爾多(客)
角球大細
大[8.5]@2.02

$ 500.00 $ 500.00
4 接納 4882 入球大細 星期日 61
尼斯(主) 對 波爾多(客)
入球大細
細[4.5]@1.85

$ 500.00

都係要靠波爾多..CASHEDDDDDDDD... 終於追返少少

中央 我屌你老母

買埋最後一注訓

叻仔9角

斬木佬大波. 一定要買

中央追和反cup 叫爆區

9角

結餘: $ 1.10

巴打深夜開始有運行

都係唔乞了 無心情訓 5月希望大家重記得我 如果得閒上黎吹陣水

又allin

實記得 手足加油

大家點睇西床

認真 贏錢會派你 我岩先先追和 sorry呀

尼斯比人黑 on9 入多球啦

加油 唔好心掛掛啦 輕鬆D

堤格雷半和

YES.. 可惜巴補左細波. 冇左2K
一派彩又買左落斬木佬半大全大度. 希望中

正花好撚準 除左打錯左61之外 搞到輸左注 其他都中 知你考dse訓左 都感激一下先

想要中波

買左奧達斯
唔中要JUMP

買3.5??

對左 想針

個注唔落錯可派 可惜

買?買我就大注屌追數^^

講埋買位

diu

YES 買左先.. 廢事即場諗諗下又冇買到
純粹見美職呢排NBA就尻買下

慢慢黎啦

咪啦 我都係玩尾數幾舊

你尾數=我中注😭

=我allin

阿甲始終閪波 玩少少咋

斬木佬大波？

成日潤鳩me

=我all in都唔夠

9C FT. 多1C都冇了

是油

氣勢子

dont hit j

做咩呢幾日咁多人叫我名 又問我心水
發生咩事

氣勢點睇智甲客

做左大蛇了

鬼叫你又有錢又靚仔

上次你出水和波冇買我後悔不已

決定日日吹奏你

鳩篤下先

幾時既事

中央 我屌你老母 追和反cup

你老闆啊 又屈

和波閪格 不過客睇高小小

中央唔贏真係針

昨日

聖保羅0角 點做到

咪啦 我做錯咩 有事慢慢講

1-1!!!!

黎幫襯多啲

中央 追和反cup

堤格電大?

覺得唔會和波

都冇私人醒野比我咬下

手足們我訓了，唔手痕臨訓買波，等陣又訓唔好

都係有機會姐

晚安了

淨係掛住自己cow女

Yes

佢份人真係好差

鬼叫靚仔有型咩

氣勢巴 河床點睇

入球大細 星期日 67 颶風隊 (主) 對 帕托拿圖 (客)
大 [2.5 球] @ 2.40 $
鳩禁左埸

有問題想問下大家

OK
2:1
3:0
4:0
5:0

唔比問

好 咁我問了

夠膽開一球比我

岩岩買遲一步

咁我訓了

河床好野黎 第一次買一皮波就係買佢對家
半場對家lead兩粒 仲有一球十二碼未射
跟手停電 射失 反cup3粒

問咩啊

截埋數 有咩講啊 八卦埋就訓

1:0 都得

呢埸

拉老師
無錢買all in 左巴角
不過都好 一買實串埋賓周加

截左數 有緣朝早買波屌下

屌賭左成個月贏四萬
但呢兩日就輸番兩萬比佢

拉老師 都有6球

On9 -0-

掛住睇post搞到無買提格大球

我diu 咪撚柒大 on9

都係贏緊兩萬
唔好走去追
收手去下旅行好過

快d比我推上20k收手

自己一個去釣蝦會5會好毒

冇買的人有福了

雖然都贏緊兩萬但都好唔開心

唔會啊 我都未釣過

希望手足中咗然後派me

一齊

走 輸緊實會追 但追一定輸 應該明我講咩

邊樹釣

觀塘

呢兩日真係好撚西黑
剩係買盤都連輸七八場
岩岩二串一又斷波爾多

明明贏緊8k
到宜家連本金都比埋佢

呢到刻你唔追就係贏 放鬆心態

有冇page望下
Btw今日好似見到個po講釣蝦一隻都釣唔到

我知
賭左成七八年波
而家已經買細左，四位數一場

天日米去報牛lor

走人啦 成日同個同事講 用左先係自己既
拎出黎既都未算

你盛行牙ching

天日返工

我做文員

一睇我個款都知冗員

年幾前年少氣盛埸埸西波都幾萬蚊一埸咁賭

一定勁高級

我想知點解咁多人買提格大
明明佢開細多

咪一樣 而家不了

冇多人買啊 邊有人買

之前黑完之後幾個星期無賭波再買番旺到仆街
啲盤係咁中
呢排又黑番

唔是掛 廢青咋

贏左小小開心到仆街 跟住一野輸晒

個水位係比下面果場低既

賓屎

食水位 輸一場都夠你難追啦

屋企人架姐 冇架係我名

我兩三年前都係
最大一注買五皮巴塞輸鳩左

yes
番pt d錢就咁無晒

扮啦你

邊到仲有蝦釣 以前成日去旺角釣

乞返黎咋我 都冇咁傷心

果個係是油黎

佢咁幽英 成日扮毒 想cow女咋

邊有女

唔講了 陣間仲多人去我咪無蝦吊

copy wrong

高級廢青

Mk鞋

睇下je

女朋友就黎週年 又要破費了

有帶清買智假主

有冇人你都係冇蝦吊

Rich了

女朋友

再嘈帶遙控拖船去拖蝦

截左數啦清

去是油果度包場喇 買起是油黎sm

想睇

有錢啊 要去打多兩份工還卡數了

點解你地仲唔訓?
唔洗做?
我就話半個富二代+番夜姐

不過女女話幾有情調 我心諗 好鬼凍

富二代
窮二代都要乞錢

富二代

癡撚線 有富二代出現係我生命中

你個日踩住個啲戶外木用撚咗我三日砌 on99

你識條鐵咩 女女就係鍾意咁

綜援+公屋廢青

笑左

我屌你老母臭閪 尼馬
咁撚多腳 補時整斷我一雞野波旦

咁個到望到街又真係幾好feel ge

廢青加一 洗乜做架

自認姐

其實都唔算係

早知你大力d 等佢再整過

即係係啦 家境

我貪望到架車有冇抄牌

咪好feel

夜晚好小抄 多數黃昏 不過都係抄小食店個邊

泊好車 班泊車仔望住我
我心諗做乜鳩 我個位你又冇霸 唔係諗住有錢收啊

有次見過掃哂

goallllllll 中央入多粒定驚

Ching咁勇 我有車都唔泊個邊

見到你架車靚又有靚女 妒忌下姐

我話我話事啦 未驚過

咁牙嫂又真係幾正ge

話明氣勢子 驚春

梨又岩

又老作

是油好危險

成間鋪一致認同 票數6-0

0-1奧希

屌 投埋票

奧希

是油on9

第一日g?

是滴 後悔了

不了 本寶寶無拍你照😘

天日hayhay返黎 第一件事要咀佢一啖先

點解要咀佢

Miss him

佢女女成日比人笑賓賓
其實我覺得幾靚

真人無咁正ga

是咩
我都係睇圖咋

不過成日著黑絲

佢上黎我tg你

係女都著架啦黑絲

中央我屌你老母呀

2-2 on9

屌 純討論

未拍過拖5g

假了

真的了 就黎同同事hehe

是但都識到啦

中央再反cup

你女女有冇介紹

me要介紹

5能系和波牙

中央再反cup呀屌你老母

wa 奧達斯cup 3*4 又斷了

中央反cup呀屌你老母

訓唔著了

6點15開番？

-,-

斷了

訓啦你

比番個本禾

和波不如5好踢

中央落地獄

Fake on9

Fake乜撚 dllm

臨完場都fake一次

屌 仲以為絕殺 你老母中央落地獄

奧希金斯反cup派4個100

提格雷玩停電？

屌波者派

LM

奧希金斯無打龍比人一分鐘吸

5識屌了

Me

加油

帶齊文具未 准考證

一鳩用365買左 奧希cup

報了驚

唔撚打龍的

聽日考咩？

Ls

奧希金斯無料到

人暫不在港

計數g?

Ls計咩數g

毒男都要考dse?

-.-數據lor

佢傻9左

我有帶ga

考LS呀宜家

有機

有冇俾旁邊條女笑

唔洗擾敵?

堤格雷半和cashed

颶風颶風

好撚野買左利華半一，1:0訓左。飛都冇得補俾人咁樣追和

奧希金斯玩撚完

大家都奧字頭比下面啦

華哥尋日送左大禮比大家了

12

炒埋佢

g 仲要係fake鳩

fake 12m

假撚到癲

d波好撚反常

又秒cup阿甲

起身見到利華咁工都唔想返

入波先果隊好似唔會贏咁

起身翻工 七點買咩好

起身見到拿玻里d角半7全7，大注左9.5 10.5b

最慘係平時呢種西波領先2粒我都補和，敵不過睡魔

上路考dse

阿假 差唔多全部大波

又2:2

美職幫我嗌角大

角大收到 放心去考
交比cup子同我啦

華哥送多場超重心比你地
河床9.5大

愛你

多謝華哥

係我華哥送比你地既一份厚禮
完場唔使多謝我 多謝上天讓我降臨世上幫你地就得

今日中幾多場?

有追po都知我尋日搶完1001之後一個鐘內連贏七注

4:3

下半場7粒

半0全7？個龍門死撚左？

屌你1老母臭西疤，入多左一粒害我斷波膽3串1 ，我買成4舊，已中兩關，疤狗害人不淺！

波膽三串一都買400

墨超全大已死

Ls加油

河床8.5角大🤔

河床角呢

係呀…我串左兩關和嘅波膽，已經成90倍，差疤狗，中左好和味...

考了考了

唔好望女喇

驚驚

中國果課唔係好熟 求唔好考

屌奶星

9吹都中point啦

1c 河床

點解唔三串四 串七呢

岩呀

水床 goal

有諗過，但過度自信，都晒選擇左呢條路

巴打們我先上路了
考完我再派錢

葛度爾 秒吸

刷呀刷呀

1-1 床

西床

唔好意思啦巴打 可能我旺啲 買左5串1 尾關疤-2尾關

和左就刷啦仆街

一陣買角大先

刷未啊屌你

西床入波未

7.5啦

9.5b點解覺得有d危險

想買西床客win

拿根亞唔開大唔想做人了

刷啦屌

直情跳得啦

颱風拿根快入

唔關事嘅巴打，人算不如天算，況且狗會同閪疤，人人都想殺之而後快...今次唔得咪下次囉…不過成十幾萬就咁過眼雲煙！

半3全10

不了

睇下點

8.5大就夠

拿根亞大
西床w
美職9.5
派兩個100

颱風隊上呀

8.5b @2.5

Lm

尾場2.5大

我吧

葛古斯下一球

刷角啦屌你河床

仲係3c 9.5好似準備jumped

拿根亞

西床刷角有回報

西床4c

河床快刷

河床快入

7.5B點睇

堤格雷就開大話你聽點解

求再黎多獲

似和波格

屌角大啊

角呢角呢

集氣河床入多粒加刷角，我allin 左

閪床拿拿聲刷多6c啦

我都係

唔知做乜春唔肯落底

想買無入球

未到時候

買左角細巴打出黎gel gel佢

G持

快d刷啦屌

Cup子咁快起左身

西床快入

河床刷角入波

西入得未

西床唔好逼我

兩邊咁空係鳩入中間

屌左1c出黎

是油一定揼春

快呀刷多5c

河床條仆街， 上次88 分鐘開始刷都刷爆我角細

冇訓

美職請刷角

派? 唔係佢唔會

6.5大上啊

未開波

講定 屌定 就上堂

屌你濕鳩河床快刷

河床刷角有回報

叫大 佢唔記得買

訓得兩個鐘又返工 眼訓了

西床係咪要我gel呀 屌你老母

-4c 快

收規華你同我出黎

佢又做咩

苦主+1

輕鬆啦

9.5角大話係大禮送比我地

重心 河床8.5大

9.5阿

河床快d入佢

美職大波

斬木佬

笑

亂鳩咁放長波 0組織

有冇尿

河床6.5細

6.5細 gel爆佢

笑左出聲

河床呢隊假波之最你地仲買

jump

再假多次啦好嗎

河床快啦

河床

冇角

入波或暫刷角啦

床 -3c

上場爆我角細爆得咁爽

多數假得黎佢係贏個邊

-5

入呀河床

2po買樓未

快入啦！！

西快入佢

和波

7.5大到我派一個100

以前停電個場每一個細節我都記得

苦主

留名了

中左伏?

但通常我屌個邊都開唔到

寧願帶個波出界都唔踢落對手隻腳到刷角

咁你休息下

刷角啦閪床

河床！快

快呀

西床快入啦

凍撚過水

差啲失， 西床快啦

和波格

角呀仆街

話說我就買左河床對家 河床作客
咁呢 前半場就2:0緊 臨完半場仲有球十二碼未射
咁呢 44分呢一刻就停左電 佢就順手完埋半場
高登已經成班嗌假波假波 我仲要留左句
如果呢球十二碼唔入我就信假波

過左成個鐘 開左電 一射十二碼 粒波和右邊門外飛 龍都掂唔到
跟住下半場就反cup左三定四粒
雖然高登仔好開心 多數買河床

blacklist河床

8角完派一個100

上啊河床 入一粒

呢場唔洗睇和硬

Super

冇眼睇

爆角未 你最鍾意架

絕殺佢老母

6c -4

1-2床

2:1

Goaoaosooggogl

1:2

入撚埋 肯撚定冇角

好波

西床goal!

-4

土gogoogogogogogogogogooggoogog

Lm重傷

Goallllllllllllll

真係假波 但好波！！！

唔會再有角

goalllll左喇

河床Goal keep住呀

俾角呀西床 屌你老母

頂撚住

一早刷咪有波入 on7鳩

好波河床

我都好記得
河床d賽事成日停電，同一場波停2次電都夠膽死
有番電之後既賽果會一面倒

刷角即時有回報
繼續刷角

頂撚死住

e樣真

可能對家d人怕黑

葛古斯唔爭氣

下盤又死

屌你球證食角

刷呀你個閪床

你放心喎 可能絕殺追和架

西床好野

幫大家叫 刷角！！！！！

岩岩巨風 又殺我和主

快d停電同打交啦

畀多角西床

差角阿

刷呀

頂撚實

刷得1個就可以入波？我屌你呀河床

河床goal 斬木佬gogogo

西床全隊俾狗屌 屌你老母賤種

入左唔洗刷啦

我記得華哥之前有個post出幾多場就開足幾多場對家

頂實！！！

美職快刷角

幫大家叫刷角！！！！！

一叫super就開市嗌 黑到

轉左運喇佢

點解唔早d俾我見到

西床專剋你

比角

唉屌

刷角時間上呀！！

比多粒

角球角 角球角

7c 好啦

角呀屌

Keepg住呀河床 再唔係入多佢一粒

試下刷多2下